黨主有喜 黨鐵又收多幾個站

14站已收皮 不如執柒咗佢？

• 葵芳、葵興及大窩口站現已關閉，列車不停有關車站
• 金鐘、灣仔、太子、銅鑼灣、深水埗、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣、荃灣西及屯門站暫時關閉，列車不停有關車站

千祈唔好搭黨鐵

命仔都無

又可能攞去運狗

深水埗荃灣手足要小心

小心啲狗收埋荃灣綫沿線

留意已封站嘅出口小心有狗

因住國殤大圍捕

• 鑽石山及西營盤站現已關閉，列車不停有關車站
• 荃灣、大窩口、葵興、葵芳、深水埗、太子、金鐘、灣仔、銅鑼灣、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣西及屯門站暫時關閉，列車不停有關車

16個